自爆銀行戶口存款+歲數 "要有圖" 有冇人少錢過我?

歲數？

唔記得左
23

咁都有負評

就憑你哩句 我比負皮
我就得番2000身家 又係叫啊強 又係23歲
信不信由你

銀行戶口 -75.6 係咪無人挑戰到我

又多3個負評 洗唔洗咁

樓豬捐錢捐到負結餘都算係咁

爭住做垃圾

戶口無錢=垃圾?

貼張圖睇下

相信一定有人試過得幾廿蚊要fd子過一百俾佢先㩒到出黎

無錯個個就係我

我要百幾蚊先可以禁到錢出黎

一話要有圖 就無人敢回PO

等你48歲時戶口再負錢先再貼啦
23歲先負得個幾十

過多25年 LIHKG都唔知仲係唔係到

為左呃like可以去到好盡
咁樣做應該要俾利息手續費
或者銀行又會搵你叫你入錢平返佢

咁梗係唔係為左呃LIKE
錢其實已經入返落去
亦都無手續費要收

歲數就唔講啦 反正唔係好大

OD charge 通常月尾收🤔

其實個戶口無負過錢 但因為一D原因佢咁樣SHOW左出黎

巴打 間野退返錢你就唔洗負數啦

本人謹代表香港UNICEF 向樓主致謝

19 歲 4016.5

果陣79歲

貼圖平時d 19,20歲幾十萬即刻無晒

負評係咪咁黎

無人講埋自己幾歲

想睇 19/20有過百萬個d
平時ed po 好多ed人 唔見曬既

屌,平時連登明明好多咩千萬身家既會員,宜家得返D窮撚貼圖

如果AC得5000/以下會扣錢？
點解會有負數........

利﹕唔貼 戶口有七位數

你唔貼圖 你話你8位數字 都係得啖笑

答返你先

5000以下係會扣錢
但我可以同時有幾個hsbc ac gp埋一齊
total過就ok
暫時未比人扣過錢啦

你個post問有無人少錢過你

我貼我戶口有100萬 你又跟到咩唔通

又比你啱一次 早知唔打依句
改返 有無人多/少過我

好自豪咩咁都好po

見間中都有d無圖講身家po
依個開黎搞下笑姐 唔好咁

就黎200負評

樓主啲對答做乜鳩

?

個個都扮窮博人俾錢

一聽就知你係窮撚，有錢全部拎錢去投資啦，點會放晒係戶口？就算放都係放投資戶口、公司戶口。

點會放百幾萬去私人戶口等貶值？

仲未計扣稅果d， 不過同你地講都嘥氣，窮撚思維無得救。

利申：有樓有鋪有車無現金，銀行有10萬左右。

負皮，上一頁

哦 係啊

銀行戶口都可以擺股票

利申 有樓s

無你咁多錢有鋪
但我都有樓 >1間

利﹕講大話死全家加條丁作廢

本人26

出現了

24 歲

大把廿幾歲仲係返緊part time 日日出去浦既人啦
甚至工都冇返

就三十
人財兩空

前排負1400蚊
22歲
不過當時無cap到圖

上連登 勿認真

痴撚線上面連戶口號碼都出埋
想俾人起底 ?

credit card no

有個NUM 就有機會比人拎去網上買到野架啦 巴打下次小心D

就三十都咁on9

唔怪得呢位巴打人財兩空

40歲，使到出糧

神回

得個講字話自己有幾錢有樓有乜 又冇圖屌你老母on99
2百幾萬 係全部資產計埋？

loan 點計？負十幾萬喎

走啦你，揾鬼信咩

28歲 其中一間公司

29
投資acc

等睇車厘妹

點解二十幾就有百幾萬咁叻
打緊牛工 好窮

24歲 差銀行 2球幾

證明香港貧富懸殊好緊要

下個月29歲

今年19

20 資產除咗一套2012年出嘅相機之外就得咁多

樓主睇黎係我嘅分身

圖呢

20歲 過百萬身家個d去曬邊 lihkg唔係成個post都係依類人架咩 暫時最細都係見到24

幫你買野

show埋其他戶口啦屌

無其他了

戶口太多 一個個show好麻煩

23 岩岩grad 教班補習草返黎

20歲無cash但丫媽有個兩億單位落我名計吾計

點解補習可以儲到咁多
收幾錢一個鐘？補咩科？

1個對幾個
多學生既唔出奇

無圖 你話你啊媽係林志玲我都信架

補習唔係主要來源
教波先好搵